AMD r5-3500u undervolt問題

最近買左部laptop諗住undervolt
點知down完Ryzen master話唔支援
仲有咩方法

試下呢個

呢個唔係剩係for intel咩

推

Ryzen Master for mobile Ryzen

有冇人知應該要點set

同問 3500u vega10 到底要點set

3700u

最後SET成點?
我都想undervolt